[行動post] 928 雨傘革命五周年 煲底見!

14:00維園 - 舊地重遊

同全世界講，We are back!
港共政府沒有將我地擊倒，
而今次，我地比上次更多人。

Dress code: 黑/黃 + 傘

1/10

2/10

3/10

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
gg

推

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

推

行動post永遠推唔到

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

民陣 搞 晚7點 添馬公園

雖然可能會好和理非同左膠feel
但一定要出啊!!

用928 重新對準雙普選

林奠今日話警隊嘅步行都唔應該縱容
咁可能下一步就係獨立調查委員會

但係!!
我地嘅終極訴求係落實雙普選!!
我地要早佢一步 講明調立調查委員會已經係唔足夠

仲有即使佢肯回應
獨立調查委員會/解散警隊/落實雙普選
唔好信佢.. 佢嘅回應唔係結果
呢場運動一定要有咗結果
先可以完結

我留力929全球抗支那

越近支慶，黑警越亂黎